{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102825",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "박고볼래"
    },
    "text": "パクゴボルレ\\n\nソウル江南区論峴洞242-16\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:30~05:30、年中無休、150席/部屋:部屋なし、ボリュームたっぷりの水刺身が人気のパクゴボルレを紹介する。 ムルフェに一緒に出てくる冷麺の替え玉を入れて食べるとより一層美味しく楽しめる。 オープン前からお客さんが殺到し始め、ピークタイムにはウェイティングがあるかもしれないので、参考にしてほしい。 テレビ放映にも出るほどおいしい店で有名な「パクゴボラム」は親切なサービスと味と量で勝負するところだ。 茹でた貝の蒸し物は鍋にあふれるほどぎっしり詰まった貝の量でオーナーの豊かな人情を感じることができる。 軟骨&おにぎりは辛さと香ばしいおにぎりのバランスがよく取れている。",
    "QA": [
        {
            "question": "パクゴボルレの場所はどこですか？",
            "answer": "パクゴボルレはソウル江南区論峴洞242-16にあります。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パクゴボルレの営業時間は17:30から05:30です。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "パクゴボルレは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレの座席数は何席ですか？",
            "answer": "パクゴボルレの座席数は150席です。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレには個室はありますか？",
            "answer": "パクゴボルレには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレで人気の水刺身はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "パクゴボルレで人気の水刺身はボリュームたっぷりで美味しいです。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレの冷麺は替え玉を入れるとどうなりますか？",
            "answer": "パクゴボルレの冷麺に替え玉を入れるとより一層美味しく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレはテレビ放映に出たことがありますか？",
            "answer": "はい、パクゴボルレはテレビ放映に出たことがあります。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレのオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "パクゴボルレのオーナーは親切なサービスと味と量で有名です。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレの茹でた貝の蒸し物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "パクゴボルレの茹でた貝の蒸し物は鍋にたくさんの貝が詰まっており、オーナーの豊かな人情を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "パクゴボルレの軟骨&おにぎりはどのような味ですか？",
            "answer": "パクゴボルレの軟骨&おにぎりは辛さと香ばしいおにぎりのバランスがよく取れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 415
    }
}